王之鋒、羅冠聰、鄺神⋯所有泛民議員同巴絲打入黎

「認真」槍頭一致立即要求使用權力及特權法

請將你地所有力量谷爆叫所有人支持權力及特權法查班警察 ha 迫佢地交人 交待事實
所有泛民必須高調公開支持 建制 功能組別反對就令全港對政府 777 盧偉聰 ha既怒氣轉移晒佢地到！

巴絲打：繼續長輩圖 文宣攻勢力推特權法查案

依個係唯一可以反客為主既機會！

集所有民怨 民憤 訴求 義士遺願於一身 最後元氣彈！